反對評稅冇人覆

[member]稅務易交咗申請但係又睇唔到status
打電話又長期沒人聽
可以點做
其實我都係想知得唔得姐［/member］

有排等， 2月頭交左form都未有消息。

有人評稅都未收到添啦

係咪即係唔撚駛交住？

紓緩措施：繳稅限期自動延期三個月
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
行政長官於昨日（四月八日）宣布，為紓緩企業和個人因2019冠狀病毒病所帶來的財政負擔和現金流，於本年四月至六月到期繳交的2018/19課稅年度薪俸稅、個人入息課稅及利得稅的稅單，繳稅限期自動延期三個月。

稅務局今日（四月九日）公布有關安排，如薪俸稅、個人入息課稅及利得稅納稅人早前已依期繳交了2018/19課稅年度稅單的第一期稅款，第二期稅款的繳稅限期將由稅單上列明的日期自動順延三個月。

上述紓緩措施不適用於須在離港前清繳稅款的人士、繳納物業稅的納稅人，以及已獲批准分期繳稅的納稅人。

相關示例及常見問題已上載稅務局網頁（

完
2020年4月9日（星期四）
香港時間21時45分

系統無 update ，係咪要照交

交左objection慢慢等
有排都未做到你果份

政府wfh 丫嘛
我今日下午打去都無人聽電話

3個月後都係要交
申請左暫緩預繳稅成個月都無回應